唔想a0死。。。。。。。。。。。

咩人生都未體驗過
咩事都未做過
無被人愛過都無愛過人

45歲A0係慘D

我可以做你男朋友

我都係..前所未有咁有唔想死住嘅感覺
明明之前日日行屍走肉咁，覺得隨時比車撞死都好，但真正來臨時,我淨係諗住我想拍過拖先死

等肺炎事件過左

去揾隻雞
唔收錢情況下同你扑野，拍拖，然後再分手

咁咪唔算叫雞，升A1

唔拍好過拍 個心痛到穿
自己搵黎搞

唉，我都唔想A0死

拍拖有乜好 付出嘅真心都係會比人hurt

45歲都係唔好諗咁多啦

恭喜你 你已成為A0特種部隊既一個將軍

45歲人生都完㗎啦, 不如上前線好過

樓主好翻未

無痾同喉嚨痛了 應該真係食野食衰咗 多謝關心

間歇運動宅
申 32a0/聲稱180/正常樣/有頭髮

32歲a0

我好多嘢未做過，唔想死

好想試下可以互相同一人個 無條件咁依賴同緊張對方
唔想就咁完我嘅人生